奇文分享：淺論2021香港約章：我們需要一個以基層為本的香港約章

作者簡介本文：儘管我們珍重2021香港約章的發起人為香港作出的犧牲，但是2021香港約章竟然有重大缺陷，若不補救，在獨裁者的淫威下，連本土派也會變小粉紅？2021香港約章不提這點，是為了拉攏財閥，但注定無用？2021香港約章的願景比港英政府麥理浩更差？原來，2021香港約章忽視了平等和財富分配的重要，好奇快入來一看！

左狗是無人理的

寫嗰條友係咪左毒上腦, 係咁講馬克斯

立即有2個五毛負評。

戇鳩嘅支持共產黨

唔明白你在說甚麼。

嘩！有11個五毛！

12個五毛。

14隻五毛

15隻五毛

17隻五毛

22隻五毛

24隻五毛

25隻

幫推。

分唔清曲定直

OP意思連登全部5毛?

民主同民族主義，由頭到尾係兩樣獨立冇關係既野。更加同共產主義係平衡概念，並無絕對，唔好下下將D野炒埋一碟先得㗎。

反送中，最直接對應既係民主自由問題，同共產主義，資本主義一D關係都冇。學埋支共果套，咩上流機會，買唔到樓，嚟判斷反送中，根本嚴重誤判。甚至誤判情況，與支共觀點既雷同程度，更加藉得令人反思文章作者及其支持者，究竟係咪支共香港既代理人，5毛既分身之一。

On9 左仔

老老實實，爭取民主自由還爭取民主自由，唔到私自加埋你果啲左翼思想入去亂騎劫香港既民主運動你寫果啲理由根本都唔成理由。
你呢啲行為就好似啲販民咁加埋晒啲咩民主中國落去香港啲民主運動一樣咁黑人憎

好多五毛。